滾燙的藍色恆星被踢出了它們的溫床，這也許可以解釋環繞在許多螺旋星系圓盤周圍的神秘紫外線。 失控的恆星可能會在一些星系周圍產生神秘的紫外線 
 上週，它被放在一個特殊的搖籃裡，和其他大約30萬件物品一起存放在龐大的國防供應中心(Defense Supply Center) 54號樓30萬平方英尺的海軍儲藏空間裡。 巨大的錨，失事的船隻和一個“自由”鍾:海軍博物館的存儲地點|邁克爾·魯安| 2020年11月10日|華盛頓郵報 
 第一次發貨時包含了充電棒和充電支架。 禮物指南:2020年最好的美容和健康禮物瑞秋·金2020年11月1日|財富 
 它包括組合過濾器搖籃，使它更像一個專業的咖啡研磨機。 2020年9月29日|大眾科學 
 農業的發展和人類文明的繁衍只發生在全新世溫和而穩定的氣候的搖籃裡，這被廣泛認為不是巧合。 日新世的黎明-第90期:綠色的東西|夏季禁衛鳥| 2020年9月16日|鸚鵡螺 
 在你的關於林肯的書中，你關注的是個人事件和觀點，而不是從搖籃到墳墓的傳記方式。 林肯可以教福克斯新聞|Scott Porch | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 他的著作包括《從爵士樂的搖籃開始:第二次世界大戰以來的新奧爾良音樂》和小說《最後的紅辣椒Poppas》。 新奧爾良狂歡節的亡靈日|傑森·貝里| 2014年11月1日 
 希望搖籃的執行董事琳達•蘇爾斯斯坦(Linda Perilstein)和spencer - chapin的萊斯利•凱斯(Leslie Case)均拒絕置評。 一對夫婦起訴俄羅斯“誘拐”收養殘疾兒童|Tina Traster | 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 醫生們不會讓文明的搖籃變成這樣。 摩蘇爾文明及其不滿|邁克爾·卡森| 2014年6月14日|每日野獸 
 說到藝術，我們從小就被教育抄襲是錯誤的。 關於模仿其他藝術家沒有錯，很多是對的。Malcolm Jones | 2014年1月26日|DAILY BEAST 
 她舒服地站起來，把嬰兒的搖籃拉到陽臺上，坐下來刺繡。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 鮮紅印花布的篷蓋在床上，那隻編織的搖籃掛在紅色的曼陀羅緞床架上，立在近旁。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 當葬禮結束，他們回到他們荒涼的家時，拉蒙娜一看到空空的搖籃就崩潰了。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 社會主義從誕生之日起就表現出它的雙重特徵，這種特徵使它從此變得與眾不同。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 哦，是的，他從我襁褓中起就服侍我; 他那顆樸實誠實的心為他情婦的不幸而感到沉重。 赫克瑟姆戰役; |喬治·科爾曼